{
  "Member Portal Login": "会员门户登录",
  "Email": "邮箱",
  "Phone": "电话",
  "Birthday": "生日",
  "Balance": "余额",
  "Available Points": "可用积分",
  "Password": "密码",
  "Secure Login": "安全登录",
  "No account? Register now": "还没有账户？ 立即注册",
  "Create New Account": "创建新账户",
  "Register": "立即注册",
  "Have an account? Login now": "已有账户？ 立即登录",
  "My Account": "我的账户",
  "Points Store": "积分商城",
  "Balance Store": "余额商城",
  "Logout": "登出",
  "Switch to English": "Switch to English",
  "切换中文": "切换中文",
  "Loading Member Data...": "加载会员数据中...",
  "My Profile": "我的资料",
  "My Vouchers": "我的代金券",
  "Edit Profile": "编辑资料",
  "Points Progress (Next: Silver)": "积分进度 (下一级: 白银)",
  "Points (Total XP)": "积分 (总经验)",
  "No vouchers available.": "你目前没有可用的代金券。",
  "Browse Store": "浏览商城",
  "Loading Products...": "正在加载商品...",
  "Redeem Exclusive Rewards": "使用你的积分兑换专属奖励",
  "Points": "积分",
  "Redeem": "兑换",
  "No products available.": "目前没有可兑换的商品。",
  "Purchase Exclusive Products": "使用你的余额购买独家商品 (享10%折扣)",
  "Buy": "购买",
  "No products to buy.": "目前没有可购买的商品。",
  "Value:": "面值:",
  "Expires:": "有效期至:",
  "Status:": "状态:",
  "Unused": "未使用",
  "Edit Profile Details": "编辑个人资料",
  "Nickname": "昵称",
  "Save Changes": "保存修改",
  "Cancel": "取消",
  "Updating...": "更新中...",
  "Bronze": "青铜会员",
  "Silver": "白银会员",
  "Gold": "黄金会员",
  "Platinum": "铂金会员",
  "Diamond": "钻石会员",
  "Change Avatar": "更换头像",
  "New Password (leave blank to keep)": "新密码 (留空则不修改)",
  "Remove Avatar": "移除头像",
  "Confirm Redeem": "你确定要用 {{points}} 积分兑换 {{item}} 吗？",
  "Processing...": "处理中...",
  "Redeem Success": "兑换成功！请查看“我的代金券”。",
  "Redeem Failed": "兑换失败: ",
  "Confirm Purchase": "你确定要花费 ${{price}} 余额购买 {{item}} 吗？",
  "Purchase Success": "购买成功！余额已扣除，代金券已发放。",
  "Purchase Failed": "购买失败: ",

  "My Transactions": "交易记录",
  "Type": "类型",
  "Time": "时间",
  "Amount": "金额",
  "Points Changed": "积分变动",
  "No transactions found.": "暂无交易记录。",
  
  "RECHARGE": "账户充值",
  "CONSUME_BALANCE": "余额消费",
  "CONSUME_CASH": "现金/刷卡消费",
  "CONSUME_VOUCHER": "代金券核销",
  "REDEEM_MERCH": "余额商城购买",
  "REWARD_ISSUE": "积分兑换",
  "SYSTEM_ADJUST": "系统调整",

  "Social Gallery": "社交画廊",
  "Top Members": "会员名人堂",
  "Meet our elite members": "结识我们的精英会员",
  "No members found.": "暂无公开会员。",

  "Latest News": "最新消息",
  "Slide to view": "向左滑动查看更多",
  "news_count": "({{count}} 条)",

  "Loading...": "加载中...",
  "Not Found": "未找到公告",
  "Back": "返回",
  "No details available.": "暂无详细内容。",

  "Next": "下一级",
  "Points Progress": "积分进度",

  "OK": "确定",

  "terms": {
    "title": "会员服务协议与隐私政策",
    "section1_title": "1. 总则",
    "section1_text": "欢迎注册成为 LLUVIA 会员。在您注册、登录、使用本服务之前，请您仔细阅读本协议。注册即代表您完全同意本协议的所有条款。",
    "section2_title": "2. 积分与余额",
    "section2_text1": "余额充值：会员充值的余额仅限在 LLUVIA 店内消费使用，不可转让，除法律规定外不可退款。",
    "section2_text2": "积分规则：积分是 LLUVIA 对会员的奖励，积分不可兑换现金。LLUVIA 保留调整积分获取规则和兑换比例的权利。",
    "section3_title": "3. 隐私权与“名人堂”",
    "section3_text1": "信息展示：为了增加社交趣味性，本系统包含“社交画廊”功能。您同意系统公开显示您的昵称、头像、会员等级及积分排名。",
    "section3_text2": "隐私保护：如果您不希望公开展示头像，请在“我的账户 - 编辑资料”中移除头像，或不上传头像。系统将显示默认图片。",
    "section3_text3": "个人信息：我们收集您的电话号码仅用于账号验证和会员服务，不会出售给第三方。",
    "section4_title": "4. 免责声明",
    "section4_text": "在法律允许的最大范围内，LLUVIA 不对因网络故障、系统维护等不可抗力导致的短时间服务中断承担责任。",
    "button_agree": "我已阅读并同意"
  },

  "Forgot Password?": "忘记密码?",
  "Back to Login": "返回登录",
  "Send Reset Link": "发送重置链接",
  "Set New Password": "设置新密码",
  "New Password": "新密码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  

  "reset": {
    "request_info": "请输入您的注册邮箱地址，以接收密码重置链接。",
    "request_success": "密码重置链接已发送到您的邮箱。",
    "request_failed": "发送链接失败。请检查您的邮箱地址或网络。",
    "password_mismatch": "两次输入的新密码不匹配。",
    "reset_success": "密码重置成功！正在跳转到登录页面...",
    "reset_failed": "重置失败。链接可能无效或已过期。"
  },

  "Game Center": "娱乐中心",

  "game_center_title": "娱乐中心",
  "game_center_subtitle": "尽情娱乐！",

  "game.dice_title": "大话骰",
  "game.dice_desc": "经典酒吧互动游戏",
  "game.slots_title": "幸运老虎机",
  "game.slots_desc": "以小博大，赢取积分",
  "game.bingo_title": "每日宾果",
  "game.bingo_desc": "每日一抽，试试手气",

  "game.title": "大话骰",
  "game.round": "第局",
  "game.ready_to_roll": "准备就绪",
  "game.rolling": "摇骰中...",
  "game.data_restored": "已恢复上局数据 (防作弊)",
  "game.straight": "🔥 顺子 (23456)！可重摇！",
  "game.locked": "已锁定，按住屏幕查看",
  "game.hold_to_peek": "按住查看",
  "game.roll": "摇一摇",
  "game.reroll": "顺子重摇",
  "game.next_round": "下一局",
  "game.exit": "退出游戏",
  "game.confirm_exit": "确定要退出吗？这会清除当前局数。",

  "game.monopoly_title": "酒鬼大富翁",
  "game.monopoly_setup": "输入酒鬼名字 (2-6人)",
  "game.monopoly_add": "添加",
  "game.monopoly_start": "开始拼酒！",
  "game.monopoly_exit": "退出",
  "game.monopoly_turn": "轮到:",
  "game.monopoly_roll": "🎲 掷骰子",
  "game.monopoly_execute": "执行并下一位",
  "game.monopoly_chance_title": "🃏 命运时刻",

  "tile.start_label": "🏁 开局", "tile.start_text": "全员举杯，干半杯！",
  "tile.u_drink_label": "👉 就是你", "tile.u_drink_text": "别看别人，喝 1 杯。",
  "tile.chance_label": "❓ 机会", "tile.chance_text": "触发随机事件...",
  "tile.game_3_label": "🎲 逛三园", "tile.game_3_text": "水果/动物/品牌接龙。输家喝 1 杯。",
  "tile.bomb_label": "💣 深水炸弹", "tile.bomb_text": "全场高能！喝掉桌上所有剩酒！",
  "tile.double_label": "👉👉 喝双倍", "tile.double_text": "倒霉蛋。喝 2 杯！",
  "tile.right_label": "👉 右边受难", "tile.right_text": "你右手边的人，替你喝 1 杯。",
  "tile.toilet_label": "🚔 进局子", "tile.toilet_text": "暂停 2 轮。想出来？喝 1 杯保释酒。",
  "tile.pair_label": "❤️ 找对象", "tile.pair_text": "选一个你喜欢的，喝 1 杯交杯酒。",
  "tile.game_7_label": "🖐️ 逢七过", "tile.game_7_text": "报数含7或7倍数拍手。输家喝 1 杯。",
  "tile.shutup_label": "🤐 禁言令", "tile.shutup_text": "直到下次轮到你，说一个字喝一口。",
  
  "tile.top_label": "1️⃣ 1号集结", "tile.top_text": "全场所有 1 号，起立喝 1 杯！(不承认罚 2 杯)",
  "tile.bottom_label": "0️⃣ 0号集结", "tile.bottom_text": "全场所有 0 号和 0.5，起立喝 1 杯！(含糊不清罚 3 杯)",
  
  "tile.hell_label": "☠️ 见鬼", "tile.hell_text": "运气太差。连喝 3 杯，不许停！",
  "tile.photo_label": "📷 照妖镜", "tile.photo_text": "大家做鬼脸合影，谁偶像包袱重(不够丑)谁喝。",
  "tile.back_label": "🔙 梦回", "tile.back_text": "倒退回【1号集结】或【0号集结】(随机)，再罚一次！",
  "tile.left_label": "👈 左边受难", "tile.left_text": "你左手边的人，替你喝 1 杯。",
  "tile.single_label": "👩 单身狗", "tile.single_text": "现场单身的人，喝 1 杯。",
  "tile.rest_label": "🅿️ 休息", "tile.rest_text": "免费停车，全场休息一轮。",
  "tile.battery_label": "🔋 谁最满", "tile.battery_text": "手机电量最高的人，喝 1 杯！",
  "tile.black_label": "👕 黑衣人", "tile.black_text": "穿黑色上衣的人，喝 1 杯。",
  "tile.luck_label": "🎲 听天由命", "tile.luck_text": "掷一颗骰子：点数是几，就喝几口。",
  "tile.destiny_label": "🔮 命运", "tile.destiny_text": "抽取一张功能卡...",

  "card.1": "大冒险：给通讯录第 5 个人发 '我好寂寞'。不敢发？喝 2 杯。",
  "card.2": "照镜子：大家轮流扮鬼脸。第一个笑的人喝 2 杯。",
  "card.3": "破财消灾：请全场每人一个 Shot，你自己再喝 2 个。",
  "card.4": "神经病：大喊三声 '我是骚零/猛1'。不敢喊？喝 2 杯。",
  "card.5": "连坐：你和左右两边的人，一起喝 1 杯。",
  "card.6": "幸运儿：指定全场酒量最好的人，喝 2 杯。",
  "game.monopoly_desc": "多人聚会神器 (2-6人)",
  "game.locked_msg": "权益锁定！该游戏仅限 {{level}} 及以上会员体验。请充值升级！",

  "Valid until": "等级有效期至",
  "No Expiry": "永久有效",

  "Member Benefits": "会员尊享权益",
  
  "Recharge Privileges": "💰 充值福利",
  "Recharge Rule 1": "充值 $300：送 3张 $50 代金券 + 立即升级白银会员！",
  "Recharge Rule 2": "充值 $500：送 5张 $50 代金券 + 升级黄金会员！",
  "Recharge Rule 3": "充值 $1000：送 10张 $50 代金券 + 升级铂金会员！",
  
  "Spending Privileges": "💳 消费与折扣",
  "Balance Discount": "余额支付：使用账户余额直接支付。",
  "Voucher Rule": "代金券：每满 $180 可使用一张 $50 券。",
  
  "Level Multiplier": "🚀 等级积分加速",
  "Points Explain": "每消费 $1 (实付) 获得积分：",

  "Bronze Speed": "1.0 倍",
  "Silver Speed": "1.5 倍",
  "Gold Speed": "2.0 倍",
  "Platinum Speed": "2.5 倍",
  "Diamond Speed": "3.0 倍",
  
  "Close": "关闭"


}